天水圍要人呀！！

八點鐘銀座呀
快啲黎

推，天水圍既手足快啲黎啦

收到

推

黎緊！！

請等等 仲和你塞梗

推推推推

Push

天水圍有咩搞？
除左叫口號齋坐仲無野搞？

銀座定天耀呀

仲未返到呀！等埋

有冇tg group

Set左rb啦

推呀

黎緊

人呢